比特幣升至近4.5萬美元創新高

比特幣曾高見近4.49萬美元創新高，升幅近16%，受到特斯拉(Tesla)大幅投資比特幣消息帶動。

特斯拉較早時表示，上月累計投資15億美元於比特幣，相信其比特幣持倉具有高度流動性。

集團又預期，不久將接受比特幣用作支付購買產品，但需要符合適用法律，而初期範圍有限。

美爆近了